如果我有學修的超能力

如果我有學修的超能力
如果我游學修的超能力

時間撥到識腎豪的春天

全城在_ _ _ _ 彼此友愛忙裡不見亂

請出招

算啦

做咩姐你

弟兄邊間教會